(全港淪陷) 長者周日免費乘港鐵新渡輪

【晴報專訊】下周日（18日）為「長者日2018」，65歲以上的長者只要使用長者八達通，可免費乘搭港鐵、輕鐵及港鐵巴士，其八達通將不會被扣除車費，但優惠不適用於機場快綫、往來羅湖及落馬洲站的車程，東鐵綫頭等亦須支付附加費。新渡輪亦表示，當天長者只需出示由香港社會福利署發出之「長者咭」，即可免費乘搭中環至長洲、梅窩及北角至紅磡、九龍城的普通渡輪普通客位，但不適用於豪華客位及高速船。

星期日求奇啦

又玩鳩香港人

港珠澳又迎來高峰

呢啲優惠係咪又用平時罰錢果啲俾
係既姐係又係返工人士受苦，賠償就老野拎

南丫島冇份

買返張長者八達通咪得

LM